叫人去TST把撚呀 APPLE現場直播人都冇

旺角呀 ! 旺角呀 ! 旺角呀 ! 旺角呀 !

狗有5，6隻

鬼佬就大把 無啦啦叫人去TST做乜鳩

push

比狗去

幫推呀

Spin

去旺角啦 少人到

Push

麻煩大家有消息幫手post喺呢到

8月3日 即時消息

唔好再比人老點去TST

推

TST大量狗

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。